CCTVB絕口不提發現汽油彈案拘捕的是大陸人

又想屈示威者
根本汽油彈本身就係用嚟屈示威者

連我老母本身淺藍都因為TVB D 新聞垃圾轉睇Now 同埋RTHK，變埋淺黃，真係多得佢我屋企鬧交鬧小好多

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

標題睇立場

蘋果: 警元朗截可疑車撿懷疑汽油彈 兩內地男被捕
明報: 警元朗檢7汽油彈 拘三人包括兩內地男
東方: 元朗可疑私家車掉出一箱汽油彈 警拘中港3男
HK01: 唔關我事

蘋果 > 明報 > 東方 > 01 > CCTVB

嘩嘩嘩， Link?

咁真係似拉錯自己人

東方>>>>>>其他

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

所以成個CCTVB一定要摺

根本01 就係最根正苗紅

南海控股主席于品海為國安局監控的新聞網站《香港01》創辦人一事因此受到矚目。于品海因早年入主《明報》、創辦「傳訊電視」，在中、港早有「傳媒大亨」之名。10年前于品海收購《多維新聞》，2015年又創辦《香港01》，外界傳聞獲得中共總書記習近平親信、新華社長蔡名照的大力支持，被視為中共「大外宣」的平台之一。

近排屌黑警不過撑政府撑中央
中港呢個字眼唔係有淡化意圖咩

黑警拉錯自己人了

袁太監訓咗未? 又話夜晚自由啲

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Link?

之前大埔連儂隧道比班白衣人搗亂亦無講班人係支那人。

所以不只是新聞部，係成個DKLMTVB 要摺